周星馳去左吳孟達靈堂弔唁

下午4點15分周星馳抵達吳孟達靈堂弔唁，送昔日的黃金拍檔最後一程。周星馳和姊姊周文姬一起抵達殯儀館，兩人皆身穿全黑素衣，停留約9分鐘後一起離開，對於現場媒體提問，周星馳不發一言。周進靈堂9分鐘，有跟達叔家人致哀慰問，也有跟協助喪事的共同好友田啟文說：「往後還有什麼可以做的便跟我說。」

終於黎

做show

一俾中國人話抵制美人魚2 就即衝出嚟

去 做SHOW
唔去 六親不認

慎入！達叔最新狀況！

星呀星, 接力接力

今次第一次認同你啦
乜都屌真係好煩

跟埋一齊死咪得

唔理做唔做show，算係咁。
有人真係會死左都不相往來，為咩

真

終於有機會合作。。

Cls 班人講到周欠咗吳孟達咁